好耐冇試過睇一片可以由頭笑撚到未

屌你老味，唱得柒都算
仲有獨白加和音 做乜鳩

自膠 打錯字 *尾

收檔啦 想借連登上位 低級到

你點堅持睇到尾？我一分鐘都頂唔到

樓主打手唔係咁做

條友好好笑，但係又好似好努力。到底應該支持佢定係笑鳩佢好

佢未唱我已經笑緊

嘴唇太厚影響發音

點解我覺得係配音

佢似係鼻塞

個和音做得幾好

彷彷彿彿走到你段路～

咁似後期加工配音嘅？

btw個男仔係傷殘，已經好叻㗎喇